- model: puzzles.round
  pk: 1
  fields:
    name: Sample Round
    slug: sample
    meta: 7
    order: 0
- model: puzzles.round
  pk: 2
  fields:
    name: Sample Round II
    slug: sample-ii
    meta: null
    order: 0
- model: puzzles.round
  pk: 3
  fields:
    name: 一区
    slug: round1
    meta: null
    order: 0
- model: puzzles.round
  pk: 4
  fields:
    name: 二区
    slug: round2
    meta: null
    order: 1
- model: puzzles.round
  pk: 5
  fields:
    name: 三区
    slug: round3
    meta: null
    order: 2
- model: puzzles.puzzle
  pk: 1
  fields:
    name: Ambiguity
    slug: ambiguity
    body_template: ambiguity.html
    answer: ISAAC
    round: 1
    order: 0
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: 0
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 7
  fields:
    name: 'Meta: Sample'
    slug: sample
    body_template: sample.html
    answer: SAMPLE
    round: 1
    order: 0
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: 0
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 8
  fields:
    name: Interactive Demo
    slug: interactive-demo
    body_template: interactive-demo.html
    answer: DEMO
    round: 2
    order: 0
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: 0
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 9
  fields:
    name: 【待修改】先进命名法
    slug: r1q1
    body_template: r1q1.html
    answer: AVAILABILITY
    round: 3
    order: 1
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 10
  fields:
    name: 【已录入】五角大楼
    slug: r1q2
    body_template: r1q2.html
    answer: MAP OF LA
    round: 3
    order: 2
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 11
  fields:
    name: '[WIP]一剪梅'
    slug: r1q3
    body_template: r1q3.html
    answer: MONARCH
    round: 3
    order: 3
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 12
  fields:
    name: 【待修改】不畏浮云遮望眼
    slug: r1q4
    body_template: r1q4.html
    answer: CHINA DAILY
    round: 3
    order: 4
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 13
  fields:
    name: 【已录入】季姬击鸡记
    slug: r1q5
    body_template: r1q5.html
    answer: SIRIMAVO
    round: 3
    order: 5
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 14
  fields:
    name: 【已修改】新世纪音乐
    slug: r1q6
    body_template: r1q6.html
    answer: KENNY G
    round: 3
    order: 6
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 15
  fields:
    name: 【出题中】1-7正在重出
    slug: r1q7
    body_template: r1q7.html
    answer: KITSCH
    round: 3
    order: 7
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 16
  fields:
    name: 【已录入】META-1
    slug: r1m
    body_template: r1m.html
    answer: emotion
    round: 3
    order: 0
    is_meta: true
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: 6
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 17
  fields:
    name: 【已录入】古筝行动DLC
    slug: r2q1
    body_template: r2q1.html
    answer: CHERISHING
    round: 4
    order: 1
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 18
  fields:
    name: 【已录入】A Rule-Explorer's Adventure
    slug: r2q2
    body_template: r2q2.html
    answer: AGE
    round: 4
    order: 2
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 19
  fields:
    name: 【已录入】五行棋盘密码
    slug: r2q3
    body_template: r2q3.html
    answer: TAKE OFF
    round: 4
    order: 3
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 20
  fields:
    name: 【待验收】Crosslink
    slug: r2q4
    body_template: r2q4.html
    answer: AFTERMATH
    round: 4
    order: 4
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 21
  fields:
    name: 【改题中】xr在玩Arcaea
    slug: r2q5
    body_template: r2q5.html
    answer: KOBE BRYANT
    round: 4
    order: 5
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 22
  fields:
    name: 【待验收】破碎词句
    slug: r2q6
    body_template: r2q6.html
    answer: GOGO SENTAI
    round: 4
    order: 6
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 23
  fields:
    name: 【已录入】奇怪的旅程
    slug: r2q7
    body_template: r2q7.html
    answer: FIFTY CENT
    round: 4
    order: 7
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 24
  fields:
    name: 【待录入】宾果黑箱
    slug: r2q8
    body_template: r2q8.html
    answer: AIRBNB USER
    round: 4
    order: 8
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 25
  fields:
    name: 【待验收】填字游戏
    slug: r2q9
    body_template: r2q9.html
    answer: JEJU ISLAND
    round: 4
    order: 9
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 26
  fields:
    name: '[WIP]二区meta'
    slug: r2m
    body_template: r2m.html
    answer: launching
    round: 4
    order: 0
    is_meta: true
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 27
  fields:
    name: 【待验收】Self-Reference
    slug: r3q1
    body_template: r3q1.html
    answer: OLD EDITION
    round: 5
    order: 1
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 28
  fields:
    name: 【待验收】洪水
    slug: r3q2
    body_template: r3q2.html
    answer: DROUGHT
    round: 5
    order: 2
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 29
  fields:
    name: 谜题扭蛋
    slug: r3q3
    body_template: r3q3.html
    answer: NINJA
    round: 5
    order: 3
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 30
  fields:
    name: 同类四消
    slug: r3q4
    body_template: r3q4.html
    answer: JUPITER
    round: 5
    order: 4
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 31
  fields:
    name: 25 groups
    slug: r3q5
    body_template: r3q5.html
    answer: TRADE
    round: 5
    order: 5
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 32
  fields:
    name: 文件谜
    slug: r3q6
    body_template: r3q6.html
    answer: DEPTH OF FIELD
    round: 5
    order: 6
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 33
  fields:
    name: 'wuti by nobody. # TODO'
    slug: r3q7
    body_template: r3q7.html
    answer: HUNDRED EYES
    round: 5
    order: 7
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 34
  fields:
    name: 盛开的百合花
    slug: r3q8
    body_template: r3q8.html
    answer: MAPPING
    round: 5
    order: 8
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 35
  fields:
    name: 违章建筑
    slug: r3q9
    body_template: r3q9.html
    answer: SYLLABLE
    round: 5
    order: 9
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 36
  fields:
    name: 【待验收】植物大战僵尸
    slug: r3q10
    body_template: r3q10.html
    answer: WHITE HOUSE
    round: 5
    order: 10
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 37
  fields:
    name: 【待验收】忆往昔
    slug: r3q11
    body_template: r3q11.html
    answer: YESTERDAY
    round: 5
    order: 11
    is_meta: false
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.puzzle
  pk: 38
  fields:
    name: '[WIP]三区meta'
    slug: r3m
    body_template: r3m.html
    answer: SLEEP ALL DAY
    round: 5
    order: 0
    is_meta: true
    unlock_hours: -1
    unlock_global: -1
    unlock_local: -1
    emoji: ':question:'
- model: puzzles.team
  pk: 1
  fields:
    user: 1
    team_name: admin
    creation_time: 9001-01-01 00:00:00+00:00
    start_offset: 00:00:00
    allow_time_unlocks: true
    total_hints_awarded: 0
    total_free_answers_awarded: 0
    last_solve_time: null
    is_prerelease_testsolver: true
    is_hidden: false
    puzzle_bingo_game_data: {}
- model: puzzles.team
  pk: 2
  fields:
    user: 2
    team_name: test
    creation_time: 9001-01-01 00:00:00+00:00
    start_offset: 00:00:00
    allow_time_unlocks: true
    total_hints_awarded: 0
    total_free_answers_awarded: 0
    last_solve_time: null
    is_prerelease_testsolver: false
    is_hidden: false
    puzzle_bingo_game_data: {}
- model: puzzles.answersubmission
  pk: 1
  fields:
    team: 1
    puzzle: 1
    submitted_answer: ANSWER
    is_correct: false
    submitted_datetime: 2024-11-27 04:10:47.363916+00:00
    used_free_answer: false
